一人一間正氣按摩店

按摩真係好舒服 按完真係鬆晒...
特別係連續返工踩10幾日之後

話說試完一間貌似做街坊生意
主打養生嘅店...老實講係幾舒服嘅
不過一做完之後就Sell package
對於sell package係有啲反感
講真一次幾百蚊放鬆吓有乜所謂
但package一買就要買10-12次
其實我真係未必有時間個個月去按
如果嗰排忙可能真係兩三個月按一次
試過都唔錯諗住之後都會逐次按
對方竟然話：逐次計你肯定唔會做
可能因為呢間係試做價啦 所以一定sell

成日喺Facebook /IG都見到好多介紹
但因為呢次經歷之後應該都唔會再敢試
唔知絲打有冇啲小店介紹下 乾淨就得
利伸幾鐘意泰式按摩

元朗有間叫足願美 幾乾淨

樓主係咪去咗足君好按

其實一次幾錢到 想鬆下 膊頭

九龍灣有冇

打飛機600

正氣按摩應該開成人台

足君好唔會sell架wor, 不過除左靚少少根本唔抵
樓主要咩區先

買套票唔好制，九龍城執咗好多間，哩個時勢好無保障

我去過一間兩層幾靚有泰式中式嘅 係九龍城 hxxxxx spA 真係泰婆按，算可以，好似500蚊左右

咁黑仔
我去過咁多間按摩既
唔sell package既仲多過sell package

下次試吓先

唔係

$200幾蚊左右 60mins

屯門元朗
之前按過屯門柏麗12樓 幾好

次次去按摩個技師按按下都按去我下面

中過伏知道啦
如果試做價+冇單次price list果啲
我估點會sell 下

加送特別部位按摩？

淘大果間幾好
好夠力

絲打 知唔知大約幾錢到？

去開灣仔一間泰式按摩幾好 覺得泰國姐姐手勢普跟好過啲中式按摩啲大陸大媽

泰式 正宗手勢唔係用死力 舒服超級多
我上網睇 泰好同埋泰國然好似都好出名
有少少想去試吓

泰式好似唔係好夠力...大陸大媽就成日hea按，以前係尖沙嘴試過一個大陸男人好夠力，可惜間野執左

去過泰然完全唔掂
啲姐姐keep住用泰文大聲講大聲笑
笑到冇力按個種 按到我好撚忟
冇下次

好彩問一問姐
上網睇好多人話OK

我都想知係我唔好彩定點

kwun tong有無介紹

泰式都岩位就唔洗好大力 有時我嫌踩背太大力添

試過啲中式按摩 按完好似俾個大媽揼完一身好唔舒服 第二日仲赤赤痛

Zen spa除咗我唔受力之外其他都幾好

好想揼骨lm

有無啲荃灣附近既介紹下
呢排做野好辛苦想鬆下膀頭呀背脊呢啲
巴，唔該

請問灣仔邊度

河背街有一間泰式ok

有冇按摩係真係好舒服嘅按摩
而唔係用啲硬物攪到你好痛果隻按摩？

有冇荃灣介紹？

Sub Siam
河背街72號
最近好似係眾安街開左間女士專用店

好想去泰國按 300泰豬

Lmlm 成日見到按摩店都驚係邪骨冇入

如果想鬆肩 應該搵咩式好 對住電腦太耐 但我又唔受得力
KT/九龍區有咩推薦

男人老狗驚邪骨

小妹sor

泰閣
地鐵隔離好方便 又平 去咗幾年了

多謝介紹，留意下先

諗住今年大假去 依家冇mo la mo la

淘大果間係咪即係講緊足君好呀？

300磅嘅肥婆都唔驚咩

味按過摩 怕醜仔
肩頸好硬 有無得剩係按肩頸
唔想比人掂全身

Tst bodyzone
黃店
Staff態度好
技師夠力水

尖沙咀 大班公館
九龍城 美足一世
大班係貴，但真係好舒服

吓 你去旅行個啲都冇按過？
去馬拉同泰國一定要按全身，香港搵唔到個種感覺

好想試大班
之前上網睇都好似都貴下

好多人真係想按摩，邪骨唔會夠正骨手勢好

電話約？

係 上網search下應該就搵到電話

搵日試下先
公司行過去兩個字到

諗起舊登 "正氣" 熄左FILTER原文係乜

真心想問下按腳一鐘俾幾多tips?

情侶揼骨有冇推介

但值回票價

搵日收工去 係附近😛

有無有d有埋桑拿既？即係濕蒸同乾蒸個類？

有冇平價推介
200蚊樓下 乾淨企理

why只限絲

旺角慢活谷
好正講起又想按

龍泉匯 九龍城 搵師傅 40樓上 有幾個手骨唔錯 $4xx +$200代支

好似好多按摩店都唔做男賓好似要另外拎牌
利申 ： 唔識

咩叫代支

男人技師